其實理大廚房佬係咪有 d 中二病？搞到自己咁大壓力

根本就冇人幫過佢
佢自己就上哂身咁煮野食比人
d 人好似唔係好 show 佢咁

拉

佢冇需要行咁前
比人感覺好似傻佬咁
利申 非割

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

積極幫手都話人有病
咁前線魔法師係咪癡撚晒線？

屌樓主老母

樓主收皮。

其實所有對每件事全心緊張同做野都會比人當係痴線
但係佢地只係明白所有正確的事
一定要做到最盡！

如果唔係想割蓆
就冇必要人身攻擊手足啦
人地堅持到最後一刻煮飯比手足食
話知佢笠條底牌係個頭到啦
都值得無限尊重

仲未計記者係要搵野寫
唔通紀錄你食咗幾多塊餅咩

樓主食屎啦

你其實只係想叫佢放鬆d姐，你咁講佢點諗？

分化

樓主屌你老母

都不知幾撚型

我是 respect 佢的行為
但他太大壓力了

樓主on99

有無人覺得廚房佬好似山治

樓主現實係咪都係咁樣講嘢，現實我一定排鳩你

分化撚
屌你老母你出過去先講啦
毅進仔

拉

佢都係太過擔心班細佬😭

有嘢食先保得住入面手足嘅士氣呀！
廚房佬好重要！

見佢今朝叫班細路食早餐 😭
但冇人理佢 😭😭😭

收工了，你走啦

我諗無人會想冒著有暴動罪風險留低

咁你諗下佢為咩留低/心理壓力幾大

煮野比人食咁偉大都要比人批評⋯

唔通係鏡頭前面衝出嚟咩

你識幫輕下手唔做戇鳩仔咪得囉

多幾千個呢d積極人，場運動就成功左

完全冇同理心既人 已block

其實係

對唔住

關你撚事咩軍師

樓主可以收一收皮先

好羨慕佢搵到自己嘅角色

米系 你班死0靚仔搞搞震 搞到我無得睇eason 啊仆街！
成日話逃犯條例令外資走人 你地班人搞到香港咁人地外資咪一樣走！我屌你老母啦
你班連登狗導鳩人出去 自己坐冷氣房 人地暴動坐10 碌 自己一句手足唔無condom 就吃喝玩樂 含撚啦！

你都係想我咁講啫

樓主死全家

其實係要關心下 係個個情況時勢心理壓力一定好大

好多謝佢 就真

明白樓主意思 但你把口好撚臭 講好啲唔得？

對不起

有記者影住喎 點衝出黎

你講埋d野咪仲on9仲中二病
自己做唔到嘅野人地做到就有問題？

樓豬可以收收皮先。你自己又做過咩非中二病既野去抗爭？

人地付出冇話過要回報

自己睇吓樓主D post

痴線佬唔洗理 拉

覺得佢好偉大

火魔用黎煮野都中二病

的確係傻既先會走入去幫手
聰明如你就涼住冷氣拍下鍵盤係度指指點點

樓主坐係屋企笑鳩人為手足付出
正一on9

大愛

宜啲po拉得啦

樓主 我操你媽逼！

藍絲都覺得你抗爭痴撚線啦

你幾時死

人格謀殺
學埋中共啲嘢

拉
我愛廚房佬

樓主出世就缺腦？

樓主係狗 係肉便器
利申：非割

好撚心依個時候就唔好做埋d咁既野
對邊個有好處？

鬧完人之後話非割就大撚晒咩

岩
夏蟲不可語冰

係咁絕望嘅環境 唔互相依賴 更加容易崩潰

所以我就係話冇人支持佢

分化L 收皮啦

真心覺得伙頭兵好勁好熱血
豁曬出去做自己認為正確嘅事
完全唔計較 不理一切衝
有幾多人可以做到？極小數

想分化定點？
Topic開到咁
我respect 廚房佬

丟你進去
看你是要煮飯，還是把學生帶出來？

係入面唔痴線都變痴線啦

講夠未阿？
咩無人支持？

你自己無行得咁前就唔好話人地
記得不推文回覆

我屌你老母 blocked

收皮啦屌你老母 手足咁犀利肯留低做廚師比你啲撚樣咁話
望見真係好嬲 你憑咩咁話佢
所有付出過嘅手足都值得尊重
如果你係同路人唔該你諗下自己講撚錯啲乜野

屌你響屋企做冷氣軍師就唔好出聲啦

屌你老母食屎啦樓主

唔覺得喎
拉

兄弟爬山

真心感激真誠付出既人
希望理大廚見到多謝你

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

Block

上心又要俾你屌
人哋而家full time抗爭又俾你屌

壓力係要減輕啲嘅
學下講嘢先啦

下岩岩先睇完新聞
有個和理非係入面話間中有落去食佢整既野
之前都有新聞話有人排隊食wor

樓主on9，拉

收皮啦

樓主死毒撚

你老母比狗屌就真

樓主正鳩屎

仲有冇條片叫到喊晒口咁

樓主食阿婆食完再屙出來既生命麵包啦，暖架

只要建制落選 墮馬 投乜柒人都得

bye

樓主開嘅所有po都係搏屌
Block鳩你算

你覺得佢壓力大你咪直接同佢講叫佢放鬆啲囉
同埋佢留到最後一刻係超偉大

樓主好失敗

樓豬要捉個人笑佢係傻 比人感覺好似傻佬咁

廚房佬好型 已射

搞錯呀你你做過咩呀？

你好仆街！屌你老母叫popo煮比你食囉。
胡椒催淚煙燻曱甴飯。

其實樓主係咪有d中二病？

細路仔都唔撚識野 個廚房佬好人又型到震

佢已經頂唔住.要立即揾人幫佢

我會叫大家一齊煮

樓主咪中二病 上腦
人地好心煮曬d野食仲要比你個鍵盤柒頭屌
佢大可以唔理 做廚房佬又唔驚無工開

你講割人

拉你老母

人地真男人